大家會幫襯東海堂定呢間黃店？

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕

我會幫襯呢間黃店， 大家唔好比人spin 左呀， 要繼續幫襯黃店呀

依間黃店跟本冇問題 遲到post ig
又冇開名 有咩問題 得當事人有hard feeling

咪係囉

另一間態度好既黃店

東海堂被美心收購左九世啦
屌你，坐左幾耐呀？

所以咪幫襯黃店囉， 你盲左？